[考古] 梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

請大家重讀一次烈士遺命:

... 抗爭時間久了 ... 一定要堅持下去。

已經有人提示, 就算出坦克車, 64 重演, 中共撕破面皮反檯,

全世界都只係會口頭譴責。 出兵打大陸? 無可能。
制裁? maybe.
但香港會被一國一制。

但係對於攬炒派嚟講, 呢個先係最佳結局。
既然係咁, 試下由呢個角度出發推演:

出坦克嘅原因得一個, 就係運動持續到一個地步, 動搖共產黨政權。
一日你班暴徒做唔到呢點, 佢都只係當你幫佢R痕。

你班友今日阻旅客、用私刑, 林鄭真係會忍唔住笑出嚟。
因為再咁落去, 成個運動一定散!!! 係自己散!

所以請唔該, 大家用最清醒嘅意志, 提醒自己點樣做好每一步。

WE SHALL NEVER SURRENDER!

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

推。

電光火石間, 點樣做先最啱?
沒有完美答案, 但永遠請理智行先!!!!

有巴打講過
連儂牆就撕一貼百
對家內鬼就捉一滲百
捉鬼只會沒完沒了，仲會弱我軍心
大家只需提醒同路人提防就夠

返回最初0805、0811發現有鬼果句
小隊行動，小心行事

請再套用天琦果句

幫推

push

另外想推一下呢個POST:
【反送中】專業Gamer 同你分析機場集會，究竟散水啱定錯？？

我哋唔係玩緊一鋪一ROUND過嘅GAME,
而係有好多ROUND。 我哋一定要學得快過對手, 進化!!

BE WATER 就係咁解!

抗爭時間久了
請你們堅持下去。

推

試著說818 百萬遊行

不要說推

推＋試著說818 百萬遊行

抗爭時間久了
請你們堅持下去！

請你們堅持下去！

我哋要等埋侵侵呀!!!

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

出埋禁制令......點算

612
721
811